[ONCE] TWICE討論區 (189) Crime Scene究竟誰是兇手 俞定延我們會在這裡等你

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第7張單曲專輯《BETTER》
發行日期：2020年11月18日
主打: BETTER

韓國第2張正式專輯《Eyes wide open》
發行日期：2020年10月26日
主打: I CAN'T STOP ME

日本第3張精選專輯《#TWICE3》
發行日期：2020年9月16日
FANCY -Japanese ver.-

STUCK IN MY HEAD -Japanese ver.-

日本第6張單曲專輯《Fanfare》
發行日期：2020年7月8日
主打: Fanfare

韓國第9張迷你專輯《MORE & MORE》
發行日期：2020年6月1日
主打: MORE & MORE

日本第2張改版專輯《&TWICE -Repackage-》
發行日期：2020年2月5日
主打: SWING

日本第2張正規專輯《&TWICE》
發行日期：2019年11月20日
主打: Fake & True

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY YOU》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

日本第2張精選專輯《#TWICE2》
發行日期：2019年3月6日
What is Love? -Japanese ver.-

LIKEY -Japanese ver.-

日本第一張改版專輯《BDZ -Repackage-》
發行日期：2018年12月26日
主打: STAY BY MY SIDE

韓國第3張特別專輯《The year of "Yes" 》
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯《BDZ》
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

<Be as ONE>

韓國第2張特別專輯《Summer Nights》
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage《Merry & Happy》
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯《Twicetagram》
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道精選專輯《#TWICE》
發行日期：2017年6月28日
TT -Japanese ver.-

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年5月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年2月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: Like OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道MV

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:

fans website:

fans cafe:
Facebook:
Twitter:

Instagram:

Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crush擔當，宿舍清掃擔當，可愛擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩LEGO，網上購物
特長：玩臉，鴕鳥舞
習慣：玩臉，扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣，俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo 모모
平井 桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina 미나
名井 南 Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥
20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina - Good Person

彩瑛 - Alone

Special
娜璉 - 只有思念堆積

娜璉 - Santa Tell Me

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

2020 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

請善用不推文回覆

LM

LM
1001唔開post

新post lm

Shin po lm

新po留名

lm

辛苦哂

留名

後面調轉讀字超勁

1001唔開post，就睇睇路好嗎

洗唔洗咁大怨氣

呢個造型正

你咁講，好似又幾大怨氣，我本身冇咁嘅意思
下次講嘢要落表情符號，你先知我咩語氣
不過你唔開post

近排d相好男友視角

Lm

男友影相幾好睇

真係正到痴線

好啱做女朋友

係我錯
開頭果陣見Po Doc樓主改緊冇開到

咁快預祝聖誕節快樂
btw kk好q

帶禾紗留名

MMA Twice top10都冇...

Jyp嘅人除咗新人時期好似不嬲都唔去MMA

Melon同jyp 唔啱

點解嘅

melon係kakaom集團旗下

Jyp與KakaoM的關係惡劣（最初的LOEN試圖從2012年到2014年增加JYP的份額，然後在GOT7的首次亮相日期進行報復）好似係賣哂股份

之前twice寧願去關島都唔去mma 同埋之前有幾次回歸都melon撞正機械人 不過今次音源係唔夠好 我覺得除非再有大獎拎 唔係都唔會去

長知識

好得意

佢應該先係呢幾年變化最大果個,由一個BB變左做小女人

想問有冇人用spotify聽歌 覺得呢幾日細聲左好多 唔知係我電話問題定點

聽icsm嗰陣好似特別細聲

Likey真係好襟聽

識貨

多賢真係好正
唔知有冇機會比佢寵

好似EWO既歌都細聲d?

咩係ewo?

eyes wide open......

sor9
唔係淨係佢哋嘅歌細聲

剩係電話Spotify係咁？
有冇試過轉耳機

冇轉耳機 但用電話speaker聽都細聲左三格到

試下轉有線耳機，我聽落就唔覺

分別拎兩條入耳既有線
試下係邊樣壞姐

點解唔星期五出

就美國掛
black friday驚冇即時回響

星期日天氣轉涼
聽大家姐話要著多件啦

上美國節目

MORE X TWICE係咩黎🤔？雜誌？

日本雜誌黎

唔知咩嚟呢

好似係JYP搞既回饋社會活動

<🌏HOW TO JOIN "LOVE EARTH CHALLENGE"🌏>
⠀
👉🏻STEP1, Use a tumbler for the Earth
and take a picture with it.
👉🏻STEP2, Upload with hashtag on SNS.
(#loveearth_jyp , #loveearthchallenge)
👉🏻STEP3, Winners will be announced on
11/27 ,12/4, 12/9
⠀
🎁🎁🎁🎁🎁
💙Love Kit oor hanger (with artist's signature) + Artist tumbler
💙Earth Kit oor hanger (with artist's signature) + Cosmetic
⠀
Use a tumbler for the Earth together!🙋🏻‍♀️
and save the Earth:-)

TWICE的化妝師在接受ELLE採訪的時候說：多賢平時是不上底妝的，只塗防曬霜，在防曬霜上面直接上彩妝。 所以她用的腮紅是能展現皮膚自有紋理的霜狀，膏狀腮紅。 本來皮膚就又白又好，沒有不合適的顏色，多用桃色和珊瑚色。 （皮膚好到不用上底妝也真的太羨慕了！！！）

多賢皮膚真係好白滑

豆腐

細個已經跳icsm

好清好正

個胭脂 流行緊？

同more&more個有d似
表示唔識欣賞...

志效 真係越黎越正

cute

夠鐘洗錢喇(又)

抽中左貼紙 其餘都係手機wallpaper

等收工, 輕輕一推

我諗起老舞群組

今集好好睇

Koosamo揮手區

Sullivan

呢段真心好好笑 係咁loop黎睇

佢嘆完氣之後以為佢會講
‘戴邊個好呢 個個頭箍都咁靚‘
點知到頭來又係讚自己

官方宣傳

入戲啲好冇

我都係

好好笑，係咁穿人設

呢啲明明係內心戲嚟
睇呢個歌手唔順眼好耐

高舉室友大旗

mitzu 呢張超正
美貌山脈

More&more同ICSM既卡望落差唔多
More&more x3
ICSM x6

Hell in heaven
淨係得4張 重要有張重覆🤦🏻‍♀️

佢啲event要課金/用石抽卡先過到哂啲mission

個MV同首歌唔係好夾咁，本來仲以為會好有動感

我次次都中唔哂全部R今次差一張S咭家姐，子瑜同豆腐，豆起碼要有兩張

嘩你課左幾多落去

咩game黎

睇完都唔明個mv講咩 不過覺得志效把聲唱呢d歌都幾唔錯

好正,同埋難得有呢啲機會希望可以吸多堆飯啦

冇課過，上次more & more完左一路儲石，見今次幾靚咪一野轟落去

qq

呢part好笑

自爆

就憑呢個就覺得佢係無辜

小學劇社成員咋 你班友想點
利申未睇

粗卡年度歌手賞

粗卡

依兩張相
小隊同彩彩頭頂條線
我以為係特登畫出黎標示佢地兩個嘅高度

笑咗

落地獄啦

幾正喎 JYP聯絡佢地就好

型到

幾好睇！

朦到。。。

應該吸到好多小隊飯
成隻歌三歲，紗同彩都係得兩句

MORE×TWICE Making Movie

原來WORLD IN A DAY出左multi-cam

冇人講我講
個人cam 有喇！

遲你幾秒添

我重慢慢cap張圖再crop一crop
放上黎都咁岩快你幾秒
今日咁靜既呢到

做狗除左自己主人，仲有定愛錫

好想去瘋狂度手掌

喺第二到度哂啦

Jeongyeon 係咪有咗 要落仔

呢個Cover幾正

真係好驚喜

好多人留呢類型既留言
然後呢句我覺得最好笑

太多就誇架喇

一年前出咗呢條片

千萬album sales恭喜賀喜

1 in a 10 million

仲以為今年趕唔切

Wiggy wiggy表示

分畀9個都重有一百萬

經典重溫
其實落完妝都唔係好大分別

loop左好多次

mo春期

兩組數字對比

第一次睇

我戴住耳機聽 差啲聾

mo 啲尖叫好高音 連三歲係後面都o哂咀
諗起佢地係越南 搭纜車 同mi果次

冇諗過日專個數有咁多 cls

應該要每人都整張
到邊個人講野就show嗰個人張野出黎

有手仔摸點同 普通fans都可以買多啲

日本不嬲都唔差,出歌又出得密
係近呢幾隻唔知係無得摸手仔定華納做臭左先賣差左

金多賢痴左線呀

佢都搞到我痴埋線呀

女大十八變

我究竟飯咗個咩團

笑死

Unnie line變哂做狗仔咁
班細既就好正常為食樣

everglow個化妝師中咗
上個星期幫過Twice化

我諗佢地會去驗

Mo個樣真係好褸打

是

twice page two專輯，有啲有簽
twice TV2
twice page two monograph
TWICEcoster lane1專輯

有無人會要

有啲送都ok，無位罷

太耐冇追，有少少懷念以前買幾十張碟為咗齊卡

隨意翻譯一下

TWICE's New Album Includes a Message About Acceptance: "Love Yourself Just the Way You Are"

TWICE在她們最新的專輯"Eyes Wide Open" 中放下了她們一直以來的可愛形象，這個專輯是迷你專輯"More & More"的延續，這使她們擴展了一個既有的故事，而不是完全從頭開始。Momo在專訪中表示，希望Once在聽她們的音樂時，能感受到與她們在創作這張專輯時一樣的興奮感覺。

成員們在跟"Dua Lipa"和"Heize"合作錄製"Behind the Mask"時有很深的感受，Mina針對目前武漢肺炎的狀況表示︰這首歌跟目前的社會環境可以說有相當的關聯，每一個人都為了健康和安全戴上了口罩。她認為Heize和Dua Lipa並不只是為了TWICE，而是為了世界上共同經歷這個困難時期的每一個人創作了這首歌。志效補充說，她很感謝她們為這首歌帶來了生命。

在每位成員挑選她們在這張專輯中的最愛歌曲時，多賢表示她最喜歡"Queen"和Bring It Back"，因為是由她自己作詞的。多賢解釋了"Queen"這首歌背後的信息，"去愛你自己本身，不要害怕展現自己真實的一面"，她希望人們能在這首歌中得到勇氣。
至於子瑜在挑選最愛歌曲時，則較為著重歌曲給她的感覺，她挑選的最愛歌曲是"Up No More"，她表示在聽到這首歌的Demo時已愛上了這首歌，在聽完成員們唱的版本後，則更加深了她對這首歌的喜愛。

在11月30日，TWICE推出了"I Can't Stop Me"的英文版，成員們都感到十分興奮，因為英文版能夠拉近她們與國際粉絲們的距離，而且亦很好地傳達了歌詞想表達的信息。在被問到是否有在準備其他英文歌曲時，子瑜表示，"我們會繼續為將來推出的歌曲錄製英文版，以保持與國際粉絲的聯繫，敬請期待！"

就"Eyes Wide Open"這張專輯，成員們希望ONCE能夠在歌曲中找到慰藉。志效表示，"希望粉絲們能夠細心留意每首歌的歌詞，想像一下它們與每一個人自身世界的關聯，在目前這個充滿不確定性的時期，我們需要不斷地尋找可以跟其他人保持連繫的方法"。子瑜補充說，"我希望我們的歌能成為人們保持連繫的媒介"。
最後，成員們希望粉絲們能好好期待TWICE的新面貌。娜璉解釋道，"我們付出了額外的努力去盡量收錄更多的歌曲，每一首都有不同的風格"。

TWICE出道至今已有5年，成員們都對組合的發展感到十分滿足和高興。娜璉分享道，"我們已變得更加主動地參與專輯的製作，希望能將我們的聲音表逹出來"。在這張專輯中，成員們參與了"UP NO MORE," "DO WHAT WE LIKE," "BRING IT BACK," "QUEEN," "HANDLE IT," 和"DEPEND ON YOU"的作詞。多賢補充道，"我們每一位成員和工作人員，都在會議中分享了想法，如何去展現出成員們成熟的一面"。

TWICE希望她們能繼續成長，變得更加成熟，展現更多不同的東西給ONCE。

TWICE TV “I CAN’T STOP ME” Comeback Week #3
靜到冇人po

Boo前身做過啲咩好事

好似成半集都係佢咁

成條片個個都boo前boo後
仲將icsm woo嗰part改做boo...

大家記得投MAMA

唔記得今日又出新一集

今年mama套衫都幾靚

三歲d手指真係長到好誇張

retro嘅妝...唔識欣賞
20出頭化成咁唉
btw momo對con我第一眼睇條片以為佢有灰入眼 勁cloudy白內障咁款

擺住sad face指住隻眼
感性舞台？
會唔會唱bside既歌呢
例如behind the mask

正呀喂

幾時有多賢
呢排多賢啲相咁正

買爆 Mina

快D出齊9個member

mina呢排都好正
成日谷起塊臉

又有野可以課金

買夠一箱

之前有兩本 不過依家唔知邊到有得賣

希望繼續有得出 佢地影返成員係最好睇

yes, i am Nayeon
yes, i am Jeongyeon
yes, i am Momo
yes, i am Sana
yes, i am Jihyo
yes, i am Mina
yes, i am Dahyun
yes, i am Chaeyoung
yes, i am Tzuyu
yes, i am broke

如果一年出一本點算 出足九年

我唔理佢係唔係9年,但你諗下本野咁X大本,當你買一本都厚到仆街如果每個封面都一本就更加

每本買一個ver既話
買足九本我都覺得係成就

之前瑜果本其實宜家仲有冇得買

好多地方得其中一個version 有新貨

瑜果本 係成本都係影瑜
定係同之前多賢果本 一樣 九個都有份？

淨係有瑜
賢嗰本係佢影既相 性質唔同
仲有效其實都出過兩本 但係好少人講

小隊果本都係佢影嘅相係咪?

應該係 嗰陣未飯

又黎啦

你今日睇左未
重差60萬就300m

睇咁多次都覺得紗呢個look好正

講開,TT日文版都就過億

好QQ

冇記錯既話ICSM mv未出之前TT日文版已經係97.幾m views
進度極度緩慢

日本mv係無韓國擦得咁快

一個波都唔入果陣個樣

btw 聽日mama係咪有份
第一次睇直播

係啊
重記得上年第一次睇
咁岩一開直播下一組就係Twice表演

收番囉 抵儲呀
One in a million 都抵買

上年MAMA個表演好正啵
成日係咁睇返
但今日同上年都差一個人

上年好型
尤其跳跳下再行去中間個下 好似見到佢地大個哂咁

日本人係咪唔係好care view數，定佢地唔會成日蒲youtube

多賢果到勁型
中間條直路都好霸氣

今年唔知會點呢

本日直播賽事：2020 MAMA 開始時間：本地時間1700

佢哋唔興專登去刷view，聽歌會用CD或Apps

趁未夠鐘開場 睇返呢幾年既MAMA stage

2016 - CU + TT

2017 - TT + Signal + Likey

2018 - YOY + WIL + DTNA

2019 - FS + Fancy

咁睇佢地又睇唔少🤔

多賢 魚網絲襪

而家唔係CB期，應該唔係刷緊MV?

做個運動返嚟都重未到我哋

邊有咁快

食個飯先
廣告都播勁耐

no jam bros
久違的叮叮

Once世界級

豆個頭好正[img]

補圖

我睇viutv app 都多人留言問twice出左場未

應該問啲女去哂邊

出啦啦啦

豆腐日文

多賢日文擔當

係囉 點解豆腐講日文既

個台上面啲效果係咪 CG? 都幾靚下。
好似靚個之前睇 online concert 啲效果

真係差唔多要出啦
等到頸都長埋
唔知e+呢隊唱幾耐...咁多人

救命

痴線 個團NCT

幾時先到

應該唱埋呢首就完

撐住啊大家

成20分鐘 咩料 CLS

有冇link

太好了，謝謝

睇啦睇啦

終於到twice 了

死左

點解cut到咁怪嘅

Cry for me 咩黎

謝謝你

cut 左半隻歌

新歌 cry for me

新歌！

定唱好多句咁

咁快完左

睇到歌名知係新歌 毛管動

Sana個part正到

呢首會邊到出

勁好聽omg!!!!!!!!!!!

得咁短

nct 仲長過twice 乜撚野

First impression覺得個旋律同風格kpop好少見 亦同之前嘅主打冇相似 但係幾正

屌出聲

垃撚圾

新歌

係人地啲歌定係乜

最尾

好撚好聽

俾錢時間又到
Repackage

我都以為係

覺得cry for me好過icsm

有定既part

Twice好似唱左9分幾鐘?
Nct好似廿幾？

課金啦各位

Cry for me 好好聽 係咪新歌黎

真心好聽 個個都好靚

我記得之前話有另一首同icsm 爭 係咪呢首

仲要好多 終於

真係乜料啊你
好彩有新歌聽補番數

似係啦 佢地重要係咁劇透個動作之前

我啱啱都嬲咗，但見到其他女團得一句今年真係少癲

cfm 屌打 icsm

真希望mv唔好好似icsm咁咁柒

我覺得icsm好撚正喎

我望到mama個舞台effect已經好驚 舊冰

覺得mnm mv> icsm mv希望唔好柒

膠到我嚇到傻咗
不過新歌點會係到演出喎 所以應該唔會出MV掛

more and more, i cant stop me同cry for me 應該係蘋果3部曲?
M&M> Mina, Nayeon, 多賢食毒果, 只有mina真係咬左
I cant stop me> Mina係唯一一個由光跑去黑暗
cry for me> Mina同nayeon 既衫係全隊最黑

竟然突然公開新歌
好好聽呀 歌正舞又正
隻舞歷代級好睇

留名等睇一陣11點官方出消息

保持距離

做once好幸福

真 排到入我主打top3

[url]v
定延個唱腔好啱呢首歌
心跳加速

我幾中意cry for me個bad boy bad boy mad boy個唱腔

癲

定

比個most searched female group award黎得唔得

一陣11點會唔會有嘢睇

個名好豬肉

果朵花

唔差在most beautiful female group

most popular 個名好似無咁豬肉

頒緊most popular artist

真係有

吊真係有

鳩嗡畀我講中左

笑左出黎
一講就有

今年先有？

可以係咁loop啦

不如加多呢個獎頒埋

唔知11點會唔會有mv睇？

今晚會唔會好震驚咁有埋mv我係咪癲左

如果有嘅話真係好癲

仲有十分鐘

mama真係重男輕女

今晚有消息都係repackage 點會有mv先
大家有冇咁樂觀

可能真係repackage

會唔會只出digital 但jyp冇咁好人

好似The best thing I ever did咁？但呢首唔打歌好可惜喎

其實我麻麻地首歌 但隻舞同個風格好正

首歌好有二代團feel 好耐冇聽過呢啲feel

Bts 一隻歌=我地成個performance

唔知d歌詞係講咩既呢

首歌感覺好沉重，最尾豆嗰下

Bts起碼半個鐘...
啊!! 不過Cry for me真係好撚正 期待9人stage

墊住彩果個邊個黎

Bts都係10幾分鐘

我9估係三角關係
又girl又boy 又mad又die咁

cfm係咪唔會係下次cb

03分都無
對三本部無失望過

啱

唔會啦

我ff會唔會因為一陣頒artist of year所以唔想分心

Ff好啦...

如果唔係repackage主打我會好驚訝
如果係 但今晚唔出野 我會覺得三本部真係好唔識玩

都係連霸家啦

唔需要諗 上年無 今年更加唔會有

最痴線係NCT

睇到崩曬潰 似打大佬咁 打極都打唔完

最紅17 18都無，今年難la

T寶嚟緊要全體健康，努力加油

最慘之後係twice 要硬食

真 但我記得17定18好似拎過大獎？定我記錯係最佳女團

大賞

Song of year應該

啊呀吖 signal

Cheer up, Signal, What is love?

唔係 係signal

平井女士痴咗線

yes, SOTY 3 consecutive years

我想洗錢呀，三本部快啲講幾時cb

原來唔係repackage vlive講

仲未諗到點解會係mama 派歌

送俾ONCE嘅禮物，我諗起the best thing I ever did

終於睇到，係桃

下 又排哂舞咁
點都會出音源掛
點解可以一啲消息都冇
第一次jyp咁unpredictable

唔係repackage即係single？
希望會打歌 呢首咁正

呢家佢地玩呢樣 驚喜

見到新歌我真係好開心呀～～～

我聽聽下覺得首歌好正

定真係純粹gift

好似少有定唱到兩節副歌

係豆做cover 個頭好靚

係咁loop點算

首歌正丫 已經再聽多幾次了

等人出歌詞

首新歌有以前啲kpop feel

唔係連digital都唔出啊嘛

吓即係點 係要等新album先有digital聽定係點

話說佢地唱cry for me隻手指住隻眼
然後個頭chok一chok
嗰下好驚佢地篤到隻眼
好似2:54 sana嗰下咁

傻紗真係有機會

係咪要做youtube會員down落黎聽

JYPE: 有人想聽先出 ^^

用一首自己全新嘅歌做mama舞台
twice係咪史無前例
仲要錄好哂歌 後制好哂 舞都編埋
然後: 我地唔諗住賣
...

重唔快d出

好想睇九人版本

講起就傷心

邊個咁冇眼光抽起首歌
希望今日反應咁好至少jype會出digital

除左JYP仲有邊個

有幾都唔賺 良心公司

JYP: 出m&m

笑左

JYP風格黎 你有見其他公司CG咁樣衰咩？

股價3大
啲production完全小公司不如

如果今年兩次cb係icsm同cfm

我都好想知係咪史無前例 係Mama出新歌 唔係主打 甚至連音源都可能冇 咩操作嚟

佢哋好有心機 為左俾禮物ONCE咁有心專登準備咁多野 就係為左一個4分鐘嘅stage 唔知用左幾耐準備

整定鈴聲先～～～

呢家乜都冇
好意猶未盡

老刻不認同 可能只係覺得唔啱twice

今晚子瑜個look好得
新歌好撚正

但係出到黎冇劣評
佢地都駕馭到

可能諗住口水歌實冇死
你都知JYP幾保守

我嘅意思係JYP係出周邊方面唔係一間良心公司
可能係JYP覺得唔啱他們所以唔出album呃錢

首歌jyp自己寫
唔覺得唔會出

twice係真係好寵粉
fanmeeting搞到成個演唱會咁
明明公司都話行程太忙 要推到下一年
twice寧願啲行程密啲 都insist要開

Cry for Me Eng lyrics
真係三角關係 講一腳踏兩船

Icsm 好正喎

你個名

真呀 special thanks to once， oncehelloween

Twice 嚟緊仲會唔會有舞台

今次cry for me 唱腔好唔同之前既歌 好岩佢地 又好聽

真係完全諗唔明依加咩操作
有編舞 仲有休息緊既定都有錄音
結果係禮物 雖然once都好愛依份禮物
但 真係應該讚定鬧三本部
依加學埋玩餓飢行銷？

勁多人一睇完新歌就估repackage 跟住話wallet be ready 之後乜尻都冇都真係好好笑 三本部成功高級撚ONCE

icsm ok架,yoy之後既主打唔計fs呢首最好

有d病嬌既感覺

係咁loop

定唱既副歌同bad boy mad girl都好岩佢

有得down

高咩級，垃圾三本部邊識玩gimmick嘢，佢地真係戇鳩，唔係扮出嚟。

JYP同垃圾三本部揀歌啲眼光奇怪，立場保守，明明有力再上，都變樽頸位，捕捉唔到Once同路人心理。一味淨係話轉型，驚九個carry唔到，下下都覺得once個腎負擔到就死谷銷量，冇再諗應該要有咩突破。喺穩守死忠飯數量嗰陣，都應該兼顧埋點再吸路人變死忠。但而家兩頭唔到岸，顧得個頭，顧唔到個尾。

呢樣嘢我講到口都臭埋，垃圾三本部不值一提。

三本部你俾我洗錢啦，唔洗錢我周身唔聚財

我覺得icsm好過more
但係我覺得今年佢地最正嘅歌係up no more
我真係loop左10萬8千次

EWO入面得Up no more感覺最似佢地以前嗰種style

其實我覺得佢地之前既歌無論title track定side track都有特色啲同岩佢地多啲

起碼有一種一聽就知係T寶亦都只有佢地先handle 到既歌

如果icsm同呢首比我覺得算係差唔多，呢首最多贏少少，但m&m真係唔係話好難聽但浪費左一首好主打

講到底其實once心入邊都係有點懷念以前

其實我覺得依個先係最大問題
好多once都想佢地行返舊風格
真係唔上唔落
明明佢地自己都想換風格
但每次有新風格就話唔再元氣
其實都好灰

其實係
但係都知佢地唔可以唱死一世可愛風既歌
而家只求間唔中有首side track係有返啲以前既影子就夠

Nayeon: I want you to cry for me
Jeongyeon: I want you to cry for me
Momo: I want you to cry for me
Sana: I want you to cry for me
Jihyo: I want you to cry for me
Mina: I want you to cry for me
Dahyun: I want you to cry for me
Tzuyu: I want you to cry for me
Chaeyoung: I want you to die for me

cry for me好好聽呀

我反而覺得可能轉得有啲就住就住， 又或者係首歌個問題，好似無乜記憶點

我覺得Fancy, Breakthrough, Fake & True幾好的

元氣未必一定可愛風既， 我覺得日系快歌風格可能幾岩佢地

loop咗幾次cry for me
興奮到瞓唔著

諗起呢首歌唔會發行就唔會興奮

我覺得三歲似玩緊我哋囉
個編舞明顯係for 9人, 如果只係for mama一日舞台, 點會咁?

佢唔會呃溫屎架

我都覺得應該係會出

以前既歌都係好正面好開心嘅感覺
Feel special sad得黎又帶點溫馨
M&M ICSM就hyper中帶點故事性
而呢首咁病嬌既又幾岩佢地喎

即刻dry咗

跟住聽日5點又hype返

其實啲CG好撚貴你見唔見有一part地下啲反光，係光追呀pk雖然話片嘅光追效果冇Game咁難整，但點都唔會平得去邊。好心JYP拎啲錢整靚啲個景好過，再唔係直接拍實景，放過TWICE，放過CG喇好嘛。

Breakthrough真係最正日單，又元氣又有型
覺得TWICE應該幾啱city pop

Once係ATM嚟㗎嘛 任㩒嘅
平時都韓日專週邊輪住咁出 而家唔好扮哂照顧once嘅荷包收收埋埋啲好嘢

我覺得未到屌打icsm咁誇張
不過屌打M&M先

Fancy開始想轉型，呢次Cry For Me
可能搵岩定位都未定

絕對係會 但呃到咁就有d過份

到聖誕前
三歲：成功爭取出歌
係送比溫屎既聖誕禮物

只要一班人係咁屌佢一定出，我覺得大家個反應幾好，係點樣比壓力jype姐

呢首做聖誕歌會唔會太重口味

聖誕節：I want you to die for me

唔一定係做聖誕歌既
可以係公布消息既聖誕禮物

咪同HS一樣 加首聖誕歌 完
又可以掠水了

唔掠呀唔出電子版呀

三本部係垃圾，唔係戇鳩
連音源都唔出，成組嘅歸宿會係焚化爐

想問下南本pb
喺withdrama 見到有個寫住video call event
係咪即係買黎有得抽同南facetime 咁

你唔比三本部係垃圾與on9於一身

係

應該係啦，想買幾多本

其實唔出嘅理由係咩
唯一諗到嘅只係佢地個形象唔可以一腳踏兩船
其他咩原因都唔係啦 連M&M都出到碟嘅話

買哂兩個版本算啦
點會夠啲站爭

有人試過買4本都中同係咪站冇咩關係架

其實肯岀多個mv就夠

其實想佢地可以試下雙主打 日本個次happy 同breakthough反應幾好 韓國其實都可以試下咁 或者出首先行曲先 同埋真心希望jyp唔好咁保守 見mmm都可以show紋身 彩嚴到連ig都唔可以show咁 仲記得彩話佢地酒廣告都唔接得 真心on9 同埋宣傳做好d啦 唔cb個陣零宣傳咁

記得儲定票投票

但jyp 爸爸ig post彩mo果張相都有show到紋身
啲細紋身 都重接受到 但一大幅果啲就個背好似都幾大幅下

紋身幾正有咩問題

酒廣告喎
酒量都唔公開得呀佢地

即係賣腎賣肝通通賣晒佢

平安

一定要冇事呀
傻娜實嚇死 已經幻想到佢有幾panic
btw Sana同ChungHa frd底?

唔好啊

唔好啊求下你

Sana同wjsn璉靜熟
璉靜同請夏係ioi frd底
然後唔洗解釋啦？

其實RS都有扮賣酒廣告
同埋上次喺宿舍開voice only v子都有話倒咗枝飲淨嘅紅酒
佢地唔係真係比人管得咁嚴

諗起大三角食黑豬肉vlive
鏡頭面前飲燒酒扮飲汽水 笑死

屌你老母支那武廢仆街死

Yes, I am Mina.

床上 恤衫

壞消息

下 確診？屌

好似未firm

依家得啦! 之前細吖嘛
子瑜直頭喺radio star R廣告

都頹...

咁佢哋本身喺JYPE都識嘅
係唔知sana幾時食女食到去chungha
兩個都要無事呀

韓文...
twice有事 琴晚mama冚家要去驗

原來係一齊去咗整指甲
咁有事嘅可能性都好高吓
整甲咁長時間...

整甲係11月嘅事
佢地12月4號一齊過飯

冇事集氣區 唔該

前排 南韓又爆得好勁果陣都驚佢地會中

希望冇事啦 真係唔好彩 都要快啲好返

乜都假 身體最緊要
sana中 momo同nayeon都...

sana = twice隠藏交際花...

嚇死人咩

無事架！集氣

集氣無事

集氣！
一定要冇事呀

集氣

求神拜佛唔好有事

無事無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Firm咗係gugudan mina生日嗰日見?

你唔好呢個時候做烏鴉啦

有新聞講係同一日但佢唔係去生日嗰場，亦有新聞無講明邊日
但所有都係記者講無嘢係官方
Jype淨係講過佢地見過面

見到頭兩首歌都得半part已經嬲嬲地
心諗唔係得5分鐘表演掛
好彩有新歌

係但無謂啦

完全同我一樣，已經準備好一完就上黎屌
好彩仲有

我當刻就係怒氣值max 然係下幾秒完全被安撫左

就算有新歌有嘢嬲嬲地要屌唔爭氣嘅三本部

全部無事

希望唔好有事

傻紗冇得出街
應該會悶死佢

俾佢地嚇死買多兩本定下驚先

19號後驗多次都要係negative

無事就好了

派Boo陪佢

好正

佢呢期啲相真係靚到痴線

係 啲人整埋小卡 真係好正 好想擺落銀包
但咁多張都唔知擺邊張好
背面重要豆腐樣

來了

Jyp 唔會放過任何一個掘金機會

Pre-release

Coming Soon for ONCE 之前d cb係咪冇for ONCE呢兩個字 照咁睇應該係見反應好即刻做野?

先行曲
應該repackage仲有一首主打

唔知道 但應該係安撫once先 最近三本部反應快左好多

再出一隻碟個荷包真係會乾塘
本Yes, I am Mina我都仲諗緊買唔買

仲要諗

得返一個星期都出碟佢地忽左？digital算啦

今日應該好多once loop mama版/自己下載版
成件事錯晒
如果琴日打鐵襯熱 可能音源都唔差

名井南對住你笑呀

我覺得三本部想睇反應，寧願灘凍左都唔想幫首無noise既歌出音源（如果turn out個反應唔好）
結果個個平時話窮既once都突然話我要洗錢

三本部真係好保守

Trending #25
我應該貢獻良多

其實once長期都話窮
但有邊次真係會唔貨金 (可能係多同少既分別)
個個都m底 冇得洗錢個心會唔安樂

#23我都係咪loop
出街聽Spotify冇得聽重掛住首歌

半夜重升緊既
去到#19

半夜loop緊揮手區

#18
好眼訓 聽日再繼續

香港好多once

呢幾日可能會悶到狂開vlive搵ONCE吹水

係唔係首先要將三歲同毛趕去另外一個宿舍?

理論上應該要，但JYPE……
呢間公司啲防疫意識好極有限

首歌正野

Pre-release有冇mv

唔好諗啦 快啲交錢

Cry for me好好loop

乜有得諗架咩

咁靚唔係唔買啊

#16

今朝睇#49 而家又彈返上黎

因為佢真係莫名咁好loop

新飯留名

我都狂loop究竟咩料
莫名聽個陣好爽

真係好好loop 好多points
sana 2nd verse開頭
定延chorus + mad girl mad girl
三歲兩段chorus 第一段用假音 第二段真音
睇住歌詞聽 好有feel

more and more入坑?

More&more 有咩問題?

前日首 Cry for me

我居然越睇越覺得mama個光影特效舞台好靚
係咪最近幾首mv都係依d光影特效 已經荼毒洗腦左

有眼光

本命係邊個

但我都係掛住戶口實景拍攝

Sana 子瑜

cry for me 舞台真係好正 好有驚喜

#12

傻mo個人真係好撚fun

正呀

徹底轉型

入十甲

Cry for me果個? 我唔鐘意

#8

仲以為香港once已經脫哂飯

今次仲要吸到飯

首歌仲要後來追上埋mnm + icsm

好q

大發

Mnet view數僅次於男團

記得retweet

Google Japan Year End Search - KPOP Female Idols

#1 TWICE - Tzuyu
#2 TWICE - Momo
#3 TWICE - Sana
#4 TWICE - Mina
#5 TWICE - Nayeon
#7 TWICE - Jeongyeon
#8 TWICE - Jihyo
#9 TWICE - Chaeyoung
#10 TWICE - Dahyun

Woah all 9 members in top 10 😍

#TWICE #트와이스

cls

第6係?

一定係Boo

有咩可能唔買

痴線落埋水玩

#6

#5

真係一路逆行

準確啲，係只次於BTS嘅ON

呢個Post裡面通常唔會直接提其他組合名，大家心照就得

Sor

唔知點解 今次mina個樣特別正
係塊面肥左 定個髮型影響到？

正就正架啦,諗咁多做乜

#4

點會肥咗呀?
休息前個人腫咗
依家係瘦咗, fit返喎

彩彩發功

覺得係成個人放開左 有自信左 所以覺得特別正

活潑南好正

感覺成個人Relax返，自在好多

公主踩我

玩水曬到兩截色

呢張好似mina特登誘惑我咁 cls
以前覺得佢唔會夠膽咁樣 唔介意比佢踩死

Oct 2018
D單車訓哂係到

@JYPETWICE's list of certified albums on Gaon Chart:

— Double Platinum (500,000)
• MORE & MORE

— Platinum (250,000)
• Eyes wide openSquared new
• Feel Special
• FANCY YOU
• YES or YES
• Summer Nights
• What is Love?

Mnm...

EWO First week sales有40零萬
等陣會唔會有確實數字出黎呢

Gaon Monthly Album Chart — November

#21 - Eyes wide open — 56,256 copies sold (473,195 overall)

差2萬零隻

按照once既習性最後都會上到既

有人話cfm同icsm係上次cb嘅候選曲 二揀一
大家鍾意邊隻多啲
正皮 Cry for me
負皮i cant stop me

呃正皮

真icsm首歌ok但係個mv好趕客
我直頭覺得mnm>icsm 因為mnm影到個個都好靚

有啲唔識揀 呢兩首都ok icsm應該會對路人吸引啲

終於出唔好比mama搶view

講起MAMA段片
好多part都聲畫唔同步既
大部都唔係話好明顯
最明顯嗰part係bridge大家姐初頭段close up
睇到我好唔舒服

係咪得spotify?

我想睇九人版

暫時淨係po左呢個咋

我覺得mnm唔好出最好 應該拎呢兩首代替

究竟兇手係邊個

我投sana一票
聽日出新一集

我都覺係sana

They?
凶手多過一人?

Saida
出得最少聲個兩個

我samo

Jihyo剪咗頭髮

睇到台灣話momo染左頭髮 係咪要拍mv

我笑死
What did Sana do to these female idols??

#3

sami

我估9個合謀
咁啱諗起東方快車謀殺案呢套戲

落番#4

但彩定唔係啵

話唔劇透但講They

定係They係指寫故事嘅人 直覺覺得如果兇手多過一個 應該一開始會講 兇手有機會多過一個 同埋想知兇手知唔知自己係兇手

算spoiler咩
好啦

兇手唔如自己係兇手係咩玩法?

唔知呀 但係三歲點解自己鞋底有'血漬' (定類似嘅野 唔係好記得) 都話check全部人鞋底有冇野?

鞋底花紋接近jei
無血漬

果到我估咁啱差唔多樣 如果係可以靠個鞋印就搵到兇手
應該一集就完
反而想知佢地啲人設 係知唔知啲線索
好似個個都唔知 跟住即場爆肚咁

三歲上集都話係錢問題先殺人
點知佢負債最多

三歲係負責出嚟搞笑

我覺得唔知 其實呢d setting開頭可以講清楚d 呢點可以改善下
直覺話我知係MoSaMiDa其中一個 會唔會太大包圍

兇手知自己係兇手 吓話
知自己係兇手先可以扮自己唔係
所以志效先話佢地(真兇)啲演技真係犀利 (?)

唔知點解覺得係櫻花line其中一個

令我諗起有次玩mafia, manager空氣指一指就當pick咗兇手, 玩到佢哋一頭霧水

子瑜真係好高 高多賢成大半個頭
子瑜企番直嗰下 笑咗

最矮 vs 最高
子瑜唔似得170

諗起 優私生嗰陣 頭兩round明明兩個mafia已經捉咗 佢地都扮冇事繼續玩 成班人睇住老八老九佢地內訌

成日話自己170 講真絕對高過170

其實唔知自己係兇手 比起知道再扮自己唔係 效果可能更好 睇下邊個啦

子瑜應該唔太鐘意自己高 所以成日話得170

應該唔會係CFM掛
冇理由幾日就寫好script同搞掂場景
但係repackage又應該唔會咁遲先拍MV
會唔會純粹為左年尾舞台

其實只係其他成員報大數

原來jihyo無剪頭髮
Momo都無染髮
錯哂

平井mo個樣開始有啲似boo

sixteen嗰陣度170 個陣同定差唔多
而家直頭高定少半個頭

驟眼睇重以為係定

個mon花到

原來mama m&m icsm都有#41 on trending

即係大型豐富版Larp
連兇手都要一齊估自己係咪兇手

四個好人互咬一齊腦短路真係勁好笑

記得個畫面但詳情冇哂印象 搵番嚟睇先

定效 平時成日懶係互寸鬥咀咁 有咩事嘅時候都好互相扶持 好暖 真朋友

互寸鬥咀係情趣

我知 近年好鍾意睇定效 其實3mix互動都好鍾意

另一首宜家好癲追埋另一團

3mix互動真係好正
話哂都識左十年
一開波 三歲公開定啲舊相
搞到返去要跪玻璃

效係學校TTT畫果個髮型

遲大到

佢concept photo係點

蘋果加毒蛇

Concept photo &
唔知係咩呢

又話係gift concept photo都竟然影埋
唔明

恐龍裝Momo已經講咗

Boo TV feat. Twice

點解我會睇到Boa TV feat twice?
嚇得我呀!

搞成個星期先得張咁既圖，仲要等多個星期先再出，JYP真係唔識把握時機

係咪臨急臨忙影

所以係咪冇mv

如果張concept photo如果有人樣我都已經好驚訝,唔好話mv

cry for me mama youtube views過左男團

當official MV咁刷

因為真係好好loop

放長雙眼睇下三本部用兩個星期時間交到咩貨出嚟

Sana好似18號先隔離完
同埋唔知首歌係真係諗住一早出定突然見受歡迎先出？

正常邏輯就應該係見反應好 一早出就應該打鐵趁熱啦 一話出個Twitter post又寫住for once 不過唔知可唔可以用正常邏輯去諗三本部

其實應該得音源加少少相咁 冇mv冇打歌? 假設係見反應好先出 要拍mv有埋紗 得早幾日得 會唔會咁chur同d schedule就唔就到 跟住好多音放又停 又要準備年末舞台

BTW18號kbs係咪會冇紗 咁咪得7個

唔會有mv啦 就算拍得切都剪唔切
dance practice都叫有啲機會

又是定

瑜都嚇到咁

定真係好百厭 好想見多啲佢

應該唔會啦

想睇7個驚親樣嘅拼圖 好正

我覺得隨時仲有兩集

今晚

8M views

今晚唔知會唔會又有cfm睇呢

應該有掛 反應咁好

瑜 應該唔係比個波嚇親
係比其他人啲叫聲嚇到

睇吓傻mo
咁遲先記得講
仲要一臉得戚show off 真係...

投走埋先講擺明搞事

佢應該係唔記得左
佢掛住玩 睇佢困住效就知

有冇人睇緊紅地毯？

彩個頭 好型

今日都幾好睇 可惜少左兩個人

型

唔會啦,應該好耐之前就定好左表演啲乜

我有少少懷疑佢自己加劇情原本劇本無呢段

都啱
重要又少左個人 未必排得切舞

佢好適合呢個頭 髮色
短髮唔岩佢

wow

今日7個
Cody好評

Sana去咗邊？

你講咩

隔離緊,18號先出得返

其實我覺得係彩 咩髮型都carry到
不過個人鐘意 長髮彩多啲

Btw知唔知今日個stage 係pre-record 定係真live黎?

d褲好似短左d 呢套衫淨係for紅地毯係咪? 好似好少見賢show咁大條腿出嚟
南好型 小隊都好sharp

tg見到

應該全部stage都係預錄，得頒獎live

基本上今年嘅情況一定會係咁 得頒獎係live

唔洗睇睇下影下啲觀眾其實幾好

下下一見到D觀眾 一係就遮面一係就fing D應援物品

定呢個look係幾時

不過我好掛住d真人嘅應援同歡呼聲

16年 嗰陣好瘦

Year's Artist 祝卡
期待舞台

啲寵物好正

Kookeu同boo 好鬼似

Gucci

真係冇CFM

同埋M&M 冇左sana 個more more more 好奇怪

係冇cry for me嘅
但套outfit正
除咗momo條褲真係太短之外

個台超級吉

D運鏡 睇到想講粗口..成日影果個花 特效景 拉遠個鏡頭

+1
做乜撚嘢
仲衰過影觀眾

哭𠹌左 好想睇cfm有新stage

唯有繼續loop MAMA個stage

人呢?

個個條褲都好短

想避開編舞上冇Sana同定延 穿窿
拉遠少少鏡頭就夠 唔使下下去到影地下 痴線
Cam man好唔掂

個cam man唔知問邊個台年尾show借返黎架呢

瑜又禮儀腿？

肯定啦
睇隻腳嘅姿勢，前腳係志效前腳度，後腳係Mina後腳度

呢個小朋友
真係特登着咗恐龍裝

Namo分別開咗v chat+同v chat
但係個垃圾app冇出noti

出埋青蛙啦 下次著青蛙衫

個個

三歲條腿 白滑

好似係定二家姐Seoyeon既ig story
食多d啊(張枱勁多野食🤣)

係二家姐

定不嬲都食好多野

都冇出到樣 算係咁
好掛住定既 頭頂食播

三姐妹感情好應該都唔care哩啲
諗起以前昇延拍劇 呀定笑佢終於有工開 都幾mean

[img][/img]

係時候再睇返 定同 昇妍套 我們是兄弟

啲數字好似唔啱喎，無哂日單，同埋啱啱出完Better先至剛過1千萬，邊有張圖寫既咁多

呢張都係亂咁嚟

#9
9M views

佢個計法有啲唔同

原來仲trend緊，幾日無睇

MOTZU VLIVE中
外星人line

好誇張

想做Boo

ari呢

404 not found

隻衰狗

又係Boo
上次就屎 今次就尿
btw個live係真係90%影狗

啲狗都好好睇
冚家狗一齊玩就正

笑死 呀瑜教傻MO講國語

boo算唔算係佢地寵物界sana
又係咁熱情

最搞笑係傻mo教埋boo國語指令

阿mo好快就唔記得嫁啦

題外話 韓國又爆第三波
有排都唔會有con睇

This

阿mo

Worth watching
Twice心地嘅好 真係唔係講笑
佢地值得更多 唔應該咁多haters同變態佬

而家攞景定贈興呀？

估唔到有片睇
唔怪得咁遲出
btw一開頭 2020.12.11

是咪冇定...？

係
我估應該mama之後先拍

Cm嗰度啲人話會有mv唔知真唔真

本身估唔到咁好仲當垃圾
CFM loop得仲多過成隻專

jyp 爸爸

呢隻真係好好聽 好好loop
不過太悲情

不過有紗，應該係MAMA前拍定？

如果係拍定嘅話
個佈景實在...太hea

Nayeon stans have trust issue.
6號晚重話唔會出

實係7號前影既
6號mama
7號檢驗

Hell in heaven都好好loop

#8
都重keep到

我估na 應該係講笑 ？定等個反應太大啲
定係 排舞果陣已經拍定 再睇反應出唔出 ？

我估排完舞就拍定

9人version Cry For Me cover

9 人 version line distribution

定喺ICSM對鞋 真係有啲似

講笑 擺明有心撚ONCE

同mama套衫完全一樣咁濟 (除咗效件褸 同一開波個白色紗)
但冇人著上面對高增鞋

魚網一樣

cfm = 彩's era

題外話
果陣好驚瑜 照顧唔掂兩隻狗
但今日vlive 睇落唔錯

kaya好乖

動物園長你估浪得虛名

其實見到Kaya有啲心痛

咩事？我無睇哂段v唔肯定你心痛位喺邊

感覺上kaya仲係有啲不安, 謹慎
被rescue前可能過得唔好?
不過相信以後會好

係頭一下比阿boo擒 先叫左一兩聲
之後都勁乖坐係到
係有啲不安應該 不過重細
boo又太熱情

只係覺得kaya個保護罩未除低啫

可能同kookeu會ok

btw 就爆post了

就10m

係咪要改名做Ari奶多？

過左10m

唔中video call

ASMR interview 好啱佢
Mina平時正常音量

推